現時年輕人所處於既社會係你地班廢老所造成既

如題，所有制度、環境、風氣等等都係你地一手一腳造成，年輕人、小朋友都係係一個充滿你地影子既社會中成長，自自然然呢班人所表現到出黎既嘢其實就係你地班廢老既一部分。

當年輕人係呢個社會遇到難題，甚至社會出現問題，請問你班廢老憑d咩去怪責班年輕人呀？所有野都係你地種出黎既因呀屌你老母！

相反，希望你地見到呢幾句怨氣既時候，唔該你班仆街好好反省同檢討下點解呢個社會會搞成咁，而唔係擺出一副看破紅塵、事不關己既撚樣呀

漏左唔記得講，我唔係話年輕人冇任何問題，只不過你班廢老唔好將責任推卸得一乾二淨

每個年代都有每個年代既問題，你地遇到既問題唔好用黎鬥慘，要怪就怪自己上一代

要搶後生福利
要人讓座
要搶公屋
要$2搭車
野又唔洗做
整埋D迫死人既教育制度
而家工又難搵 仲要人做到隻狗咁
係大陸有地有樓就攞老綜

仲要大大力屌柒後生
點解後生係原罪

社工我屌嗮你地老母 成班陷家鏟幫埋D假弱勢人士

冇佢地我地冇今日呀廢青

我寧願冇今日 生存係咁既環境根本冇意思

每次見到班廢老係到講風涼話就真係想打鳩佢地

低位買左 SARS 堆樓, 之後樓換樓炒貴哂 D 樓 , 之後就扮撚哂野話貴都要買架

識反省同檢討就唔叫廢老啦